麵包鋪囡囡成隻手貼落黎 代表D咩？

是咁的
頭先去附近麵包鋪搵食
發現收銀個後生女好生面口
之前買左成個月都唔見呢個囡囡睇鋪
咁我揀完就拎去比錢
個女仔找錢果陣成隻手貼落我手掌度
代表D咩？

PS: 找錢找左$7.5

代表佢想俾你屌 樓豬快啲去馬

錯啦
代表佢想屌樓主

性暗示呀飛雲

錯啦代表佢想樓主幫佢打飛機

佢細細粒 幾標緻
有d tan 隻手臂仲有d紋身

好人好姐找錢邊會成隻手貼落黎

雞

錯啦
代表佢想幫樓主打飛機

咁啱手上冇銀紙，隻手汚糟咗咪抹落你到囉

好乾淨
隻手好滑